純粹收息

話說身為一個學生哥嘅小弟, 無意中見到老母嘅定期戶口十幾萬先得嗰三百幾蚊息,然後無意中發現港燈低入場費息又唔錯高過銀行，想問下各位師兄如果淨係收息有邊幾隻好推介

2800
388

405

3 號仔 長遠無得輸
每年10送1
純為息既做派息基金
每年9%左右

6823

2638有機會減派息

但係個戶口唔係你老母??

2388收左皮了，坐緊了

3311宜加11$ 點睇？

點計9%？

十送一仲未計股息
加埋唔只9里tim

我幫我媽買
66, 6823

66 食到今年個浪
6823 就博佢keep 住有d growth 同高息. 少有既收息股係有6% or up dividend

659, 900, 8008, 345

有D現價買會冇咁抵
睇位入

321
4.2低位

唔使除淨？

3號仔多數時間係係區間橫行
除淨完無耐都within個個區間到

收息股都會跌得好金ga wor......

想問下睇隻stock高唔高息係睇邊個數據？
dividend yield?

全年股息/現價

睇返全年派息紀錄我都明
但現價係點解？現價高將來派息低？

唔等錢洗坐得起

你買reits 隨時仲年年派息增加

用煤做例子
全年派息（0.12+0.23）/14.8=2.36%
再加10送1

823啦仲問

補充返現價係你未買嗰時嘅價
如果你買左就用你個買價黎計

唔好搞老母既錢啦